鄧月平真係好大波

大波得制辣伙頭2無佢份

仲要著deep V

整容怪雞 拉

有無對比圖鑒賞下

整容雞

臭g

想睇before after

二奶小三拉

有無故仔聽

小乜撚野三

第三者

屌你老母，張廣告cap圖通撚晒天架啦
自己google啦廢柴

有得屌咪又係屌

你話呢張？

整咗條眉

屌你老母，原來係pr，冚家剷啦，拉

見到了

肥妹仔彈彈波

呢部咩嚟？

整到成個施明咁

波邊有咁大對

唔明點解叫鄧月平

應該叫咩好

鄧月大

鄧波大

鄧鏡波

星期日晚先撞到佢係文英街食飯，係矮左d，樣都執到ok既

佢成日講嘢個tone 都係遊魂發夢
有少少似阿嬌講嘢咁

條友好似借屍還魂咁既樣
就死就死咁

真係好撚醜樣 做侍應扮比人偷影上位 收皮啦

同邊條仔食

好識出位

Lm

波罅都見唔到
講條春咩

如果唔係李+X (紙旗老公）都唔包佢啦

假波

你仲知道啲乜嘢

Wa

我覺得佢似kpop啲女

可以出度

唔係周街都知架咩
瘦拿同佢都係俾+x包

真係唔知
究竟佢俾過幾多條仔包

之前同打拳嘅杜恆霖同居

杜恆霖搭上巨胸翠如 鄧月平搶人老公真面目

聽講依家同女仔往

同女鬼住

聽講佢養鬼仔

再老少少就成個譚仔姐姐咁

Keep住整架啦呢啲

鄧日平仲大波

我話佢廣告果張

鄧年平呢？